華盛頓郵報：加泰自治區前主席Carles Puigdemont走佬去布魯塞爾

Spanish government officials confirm that ousted Catalan leader Carles Puigdemont has traveled to Brussels

By Associated Press October 30 at 8:48 AM

BARCELONA, Spain — Spanish government officials confirm that ousted Catalan leader Carles Puigdemont has traveled to Brussels.

Mr Puidgemont made the trip just hours after the Belgian immigration minister, Theo Francken, suggested he could be offered asylum over his treatment by Madrid.

The move came as prosecutors back in Spain called for the Catalan leader and his senior ministers, who orchestrated an illegal independence referendum, to be charged with rebellion.

If found guilty he could be sent to jail for 30 years, prompting Mr Francken to infuriate Madrid by claiming that the separatist leader is unlikely to receive a fair trial in Spain.

According to Spanish media Mr Puidgemont is meeting with senior figures in the Flemish nationalist party, which includes Mr Francken, to discuss his next moves.

The Spanish Government sacked him and dissolved the region’s parliament after its MPs voted on Friday to officially declare independence from Madrid and form a new Republic.

[url][時事台狂賀]三色貓46644被bam

LIHKG @ Android[/url]

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

算唔算叫賣隊友? 留低支持自己既人同西班牙打交

咁似叫香港人流亡海外個Post

比人炒又隨時坐30年，有外國政府話提供政治庇護唔走先蠢

咪選完再睇下點囉

點解travel to Brussels 一定係走佬？

係 去旅行散心姐

唔俾去同歐盟講數咩

Mr Puidgemont made the trip just hours after the Belgian immigration minister, Theo Francken, suggested he could be offered asylum over his treatment by Madrid.

報道就估佢去尋求庇護囉

1. 檢察部門一宣布會告佢叛亂罪佢就走

2. 比利時入境部長Theo Francken話佢係比利時可以得到政治庇護(但後來比利時首相deny左呢個offer)

唔係走佬唔通去布魯塞爾尋求歐盟支持加獨咩

走佬去台灣穩陣啲喎

會唔會比利時故意引誘佢過去，然後收佢皮

根據時事台邏輯，搞獨立既人IQ起碼有200，屬於驚世奇才，翻生諸葛亮既level
應該唔會中計

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

假hunter

去得Brussels 姐係同EU講數
EU個總部係嗰度

家陣話唔會搵政治庇護